黨鉄係英國同瑞典聽講有好多業務，唔知依d國家議員點睇依間公司呢？

咁就要俾佢地知香港發生梗咩事了

我都有相同想法，要寫信比當地議員叫佢地取消港鐵在當地的合約

黨鐵啲服務成日delay 零件採購益哂大陸喱 乘客安全又保障唔到...

蒙面恐怖分子入晒去點算？人哋民主國家來架

Send 721，831 月台嘅片比當地議員

推

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

一定要比佢知：土共話停就停

洗頭鐵

英國開始示威活動唔得閒理香港啦

元朗721恐襲
太子831恐襲
黑警死全家
#chinazi

【831】如何懲罰港鐵？首先要了解港鐵國際業務！

#444 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有澳洲
仲有UGL
仲有禮頓

咁瑞典連自己國民畀強國捉走, 都保護唔到
外交上, 瑞典隨左o出咀炮, 亦唔見做得出o的乜?
旨意瑞典硬起來就真係蚊 目訓

聞說當地都覺得黨鐵垃圾

啲車cam 影完直接後門即時send 返大陸

現在黨鐵要頻密配合克警完成血腥鎮壓市民嘅任務， 投資黨鐵嘅風險會變得不可預期及無限大 ，有理智嘅投資者不可能會選擇和港鐵合資經營或者投資港鐵， 所以港鐵只會等死。

澳洲都有份

JR東日本聽聞已經係英國開咗檔